[急］ZOOM演講一個有用且有趣嘅技能

咩技能好呢 諗唔到

要求： 30分鐘
有用
有趣

已知有同學教日文 繩結

多謝各位

技能:上連登問功課

Blow job

講下點樣hack入其他人個zoom

上網search啲濕鳩生活小撇步自己抄啦

Zoom 入面教人用webex

自製消毒洗手液/口罩
通渠
分辨塑膠編號回收
修補波鞋皮鞋

呢啲通常都攞好高分

呢個好難得有個認真回覆

講一個人人都覺得有用同有趣既技能 最多比到80分你
將一個人人一聽落係冇用同冇趣既技能 比你講到有用同有趣 先拎到100分

Correct! 佩服！

隱形 冇去演講都冇人知你冇去

播youtube

教人點用zoom

火魔

畫文宣

念力打J

紙包雞